有冇仁濟排球ching

我見仁濟Facebook Page有個google doc報名加入
考慮緊去唔去但有幾個問題想問下各位巴打知道多d先

1. 洗唔洗交會費？如果要交幾多？
2. 練波會唔會好辛苦？體能同掂波比例大約幾多？
3. 多唔多練基本功，例如一人防守？

推

人渣？